側田 請你比心機

岩岩聽左你新歌 好很正
樂壇依家好需要你 比心機出多啲好歌

側田D歌真係好聽 可惜份人on9左D

點解無植髮公司搵佢做代言人

性格問題
不過只講音樂既話佢實力唔差過軒叔
希望將來有機會再見佢上台拎獎

新歌不錯

佢公司真係零宣傳
痴線

咩歌？

懷很舊的舊

補返先
希望多啲人聽到啦
冇人宣傳好慘

美麗之最 係得佢把聲先carry到首歌

呢句真

Push

首歌有啲音樂劇啲feel,
邊聽邊好似回味緊套音樂劇咁

年頭派歌 希望佢keep住派
上年半杯入魂其實幾好

05 06 07年代既側田

呢位巴打識貨
我都係今日先search 返佢啲歌

成個中學都係佢啲歌陪我大

當年諗住今日既樂壇係側田同軒仔爭男歌手

點知

早兩年 佢其實個勢還可以
不過上年休息左一年
希望佢係上年作落左幾首hit 歌比我地聽啦
依家男歌手 唔論人氣只講實力 軒叔=側田
穩定性都係一流 有聽過現場既應該都明白

舊年佢個演唱會好好正

我好似十年前睇過
其實佢依家再開幾場應該都得

半杯入魂

但之後果首 ？
感覺一般
但岩岩聽咖啡因萬歲 好正

支持

依家先知原來佢咁多巴打支持
音樂層面黎講其實佢幾屈

穩定性黎講

張學友 > 軒叔=側田

以前成日J呢首 佢唱英文歌好正

印象中 好似港樂個show 佢唱左幾多英文歌
佢把聲carry到個啲氣勢好勁既歌
同埋佢 真假音轉換好勁
但差咁啲感情 如果佢執一執呢方面可以再上一層
個陣覺得港樂都搵佢合作都幾勁

除左佢第一個演唱會one good show太細個無睇之外 佢之後個個演唱會都有睇

只能說佢近年啲演唱會愈開愈好睇 而家既佢放左好多 以前唔夠經驗可能太緊張

除左學友 就係佢先唱到我打哂冷震

情永落真係好正

I’ll be there
Greatest love of all
I dont want to miss a thing
In love with you

全部都好正

佢北上完之後D演唱會睇晒
上年同GINLEE個音樂會都好正

當年咁紅搵咁多, 生生性性已經可以退休
同個件洗剪吹一樣,
收皮算啦

特別係第二首
我諗依家新一代男歌手冇咩人唱到

唔知佢有個音樂會
但佢兩個都幾正

好想Janice 同側田再合作 一定好正

又唔可以咁講既
佢性格影響左佢星途都幾多
佢之後我唔知會點 但今日我聽到係一首好歌
只係好想樂壇再百花齊放

Janice同側田正式復出拯救香港樂壇啦

我淨係想聽多啲佢啲好歌咋
佢性格係點係另一回事 而且都唔關我事
音樂正就可以

當年呢一對新人 大家都睇好
真係好可惜 佢兩個絕對係一線頭

同意 唔係我多手睇 都唔知佢出新歌
有感而發先開左個post 睇下有冇人知

岩岩先聽番隻天註定
依首係咪冇正式出過?

好似冇

唱live好鍾意鳩改編曲同唱法，有時超怪
但真心好唱得

都同意

早十幾年前 好多人成日罵戰
軒叔 側田 唱功邊個勁啲

而家寧願有罵戰

做個實驗 開po 正負評
應該軒叔屌打

側田次次開紅館都係三面台
好想睇佢一次開四面台

而家實軒叔贏啦 軒叔人氣高咁多

希望佢今年可以再加油 佢實力絕對男金
軒叔需要一個對手 佢拎獎拎到悶

平心而論 蛋記真係幫軒仔上左一層
如果蛋記有心捧側田 應該都得

側田要唱返啲大路歌先
整幾首好人/命硬/Kong/美麗之最炒熱個場先啦

佢早兩年係大陸都叫增加左內地知名度
其實佢應該要好好咁規劃下佢個發展方向
作好歌佢絕對得 而家最怕佢只係滿足係 幾年開幾場演唱會就算 佢肯企出黎再唱實有得東山再起

2011 年側田上蝗國發展之前係紅館開左個演唱會
佢爆喉唱rock and roll都得
唱完把聲冇爛仲可以唱返抒情慢歌
軒一定唔得

側田每首歌都咁好聽！ 佢一出道我岩岩讀中學，當年同衛蘭真係無得頂！ 最愛個時樂壇，因為有佢地

呢個真係冇聽過

可惜之後佢比人話佢作曲千篇一律
其實我好想講 佢啲歌真係好高質
跟手軒叔爆首酷愛 側田就開始跌

唔知有冇機會見到叱咤頒男金比佢
場面一定會好感動

佢首半杯入魂好撚正

佢把聲令人好有共鳴 係會起雞皮
痴線

前幾日睇流行經典
把聲爛到

有上節目咩佢
竟然爛聲？

側田

嘩！！

望遠都入左

自己上網睇

唱運

把聲好爛

食大陸妹食到無貨交

佢首 ? 都好正，係得佢唱到果個味道

唔係掛
偶有失手姐

個mv 好不安

對上嗰次演唱會都有去到支持
唯一遺憾係佢用上大陸節目個 style 唱命硬
我個人覺得完全唔夾

希望可以為香港帶嚟更多好音樂

真心原版最好聽
我最想聽佢好人唱返原本個版本
個key 勁高

冇繁體？

搵過冇
其實都幾驚 佢唱片公司冇幫佢upload 宣傳
分分鐘浪費左首好歌

沒有歌，。。。

有才華但際遇唔好

某程度都可能關佢私生活事
只係覺得佢值得更多 企出黎啦呀田

想佢出返17年尾演唱會碟

冇出咩
希望借用連登力量 比佢公司睇到

演唱會前有個電台訪問講明唔出

O....

我好鐘意佢d歌
張學友唱出我的。。

之前見過真人，我返轉頭再望一眼。 真係佢

不過新歌好似差咗

依家既質素黎講算高

怎敢就心事。。。

受了傷 始終怕別人知

HINS實贏硬

17年播放率排第一架
點知換左俾克勤

好好地留係香港依加都上左神台 奶共去北京

唔計人氣只講實力可以一戰既

原來係咁！！！
叱咤欠呀田

半杯入魂同？真係唔太突出
？最尾果句同三十日最尾果句冇分別
Thr drug called music就真係正
仲諗住叱咤會頒埋大碟獎

我都好憎咁唱

呢壇野真係做錯決定

無乜聽其他歌手嘅歌
佢喺香港最紅嘅時候走咗

實力一定有
但人氣輸好多好多

咖啡因萬歲 有冇live

側田把聲真心正

聽下先

屌

香港人唔仆街咩？

點解上大陸真係唔知

美麗之最真係每次一出就聽幾次
仲有情永落都好正

最紅應該05 06 07 08

呢樣真係要睇佢造化

佢第一次係古巨基個show 勁正
出黎唱左一段 好深刻

上年op啤酒節有唱

仲以為係？

軒仔同側田兩者黎講
我覺得各有千秋

前者可以唱到入心，訴說故事能力較高

後者把聲辨識度高，好多歌由佢唱似k歌咁容易上口

利伸：並非想引起罵戰

好似話香港搵唔到錢
不過過去既就算啦 錯唔緊要 人人都需要機會
佢可以比到更多我地 睇住軒叔咁悶
都想佢進步下

情永落 我會喊

正

唔係啦
呢首我都覺麻麻 但意思幾好

佢唱感應好好聽
少有穩定高音
同鳩豪唔同層次

同意

依家仲罵咩戰丫
以前佢兩個都鬥到平分秋色

以前好鍾意側田
見佢收咗皮好唔開心
而家出番嚟又無乜宣傳
如果曝光率多啲，周圍播多啲佢嘅歌
可以同軒仔fight到，咁樂壇都好睇好多

大文豪就唔同既
佢都唔係實力派 食個相頭姐

呢樣真係 點解冇人簽佢

邊個marketing咁廢宣傳都唔識

仲講人頭髮個啲真係多謝你成日趕絕香港歌手

古巨基又見過一次
係cwb. IT

佢唱歌都好聽

我都好想知 好浪費首歌

無咩好比
都係鬥 fans多
無咩意思

唱親k都成個歌list點曬咁濟

講個唔好笑既笑話講足十年

軒仔有乜歌好聴？
我無乜聽佢

都冇咩好講啦

冇乜好鬥
軒一定係現役香港top1

直頭爽

好多隱性歌迷上左水

佢淨唱k歌都夠開show

不過頭真係好大

都係新個堆
櫻花樹下
春秋
我的天
騷靈情歌

MOOV係咪未有

大把

佢啲新歌冇乜激情
啲人想聽側田係想聽難度
聽連綿高音
佢頭兩隻碟
我不是好人
好人
Kong
命硬
美麗之最
情永落
最受歡迎嘅都係好難
但之後佢推貝殼嗰堆抒情歌
冇哂啲難度野
旋律唔再激情
咁咪死得囉
你可唔可以出返隻難度歌震驚下樂迷
你睇張敬軒，為人津津樂道嘅係14酷愛長音
缺潛水嗰啲都好撚難
啲人咪話佢有實力

新歌
裝睡的情人

其實都係
只係想多點新意
男歌手有睇頭啲
軒仔之後應該數到牙醫。。。都幾可悲
明明仲有側田

最近百年樹木都ok
不過軒仔近年嘅歌相對都無以前咁好
但勝在英皇肯抌錢宣傳，佢自己又有人脈
所以造就一個歌手真係唔可以單靠實力

有次演唱會佢開場好似 坐係個台打坐等開場

Spotify 有

有睇頭啲好

disagree
百年樹木普通

側田絕對做到
佢最難唱係美麗之最？
天真追我所追～～～～～～～～

EASON 後男歌手
我只服張敬軒側田吳浩康方大同
牙醫唔係實力派
佢只係有心嘅偶像派
刀削唱歌一定好過佢，唔止一班

我依家老咗都知人氣喺背後錢x 切

呢句真 佢形象幾好
我都有聽佢啲歌
百花齊放就最好 樂迷又多啲選擇

吳浩康就算啦
牙醫邊有用偶像派形象出來示人

支持
希望側田睇到 其實仲有好多人支持你架

推
早排佢首半杯入魂都好聽

櫻花樹下 2.0

其實佢仲老過軒叔 希望佢可以認真做歌唱歌 成熟d 唔好成日覺得自己有料就得

刀削轉公司會有更大音樂成就
星夢局限左佢

蛋記 環球應該會打救到側田

但有時覺得佢高音上得好輕鬆 好穿透 但無擺感情落去 軒仔呢樣野好d

側田演唱會

吳浩康聲底技術感情都好好架
不過衰自己同性格
冇計

牙醫普普通通
恰如其份咁唱完佢啲歌
唔會差但就係咁

牙醫其實算實力既 但有好大進步空間

滄海遺珠

有次去個私人場合，佢即興比人推上台唱歌
無準備個live都屌打人地錄碟
穩定到呢.......

唔記得13定15個演唱會話見好多人講美麗之最先肯唱

牙醫垃圾嚟

人大左 佢應該明白更多
有把靚聲 恩賜黎
希望佢唱更多比唔同人認識佢
好想佢再紅一次

唱左咩歌

個個上到位全部都靠樣

其實佢知唔知好多人鍾意美麗之最

佢今日好似演唱會賣飛

側田係勁

真心覺得paco 好勁 當年一碟上紅館
仲要好聽

吳浩康依家把聲好殘... 唱得既都仲有單飛既釗峰 小肥 或者supper rubber既主音 之後諗唔到了

次次encore成場都美麗之最

客觀評價：
聲底唔突出
音域唔特別廣
唔特別有音樂才華
唱歌技巧中規中矩，但都令人放心唔會令人驚出事
講故事技巧一般唔會特別讓人有感覺同畫面

因此係一般歌手，但唔係歌神

側田追求技巧
軒仔追求感情

係咪有啲似學友eason

利申9up

30日

好缺人

6號都好勁其實

佢係咪專登

其實走音都好好聽

講到感覺同畫面 學友真係

中規中矩?
人生係追求

正呀

釗峰係好傳遞到感情嘅歌手
呢方面甚至比側田更優勝
佢似係本身情感都好強烈好易喊嗰啲人

撚屌側田成日錯配感情
唱命硬唱到軍隊進行曲
唱好人笑住唱等on9情形不時發生

出左新歌咩

佢感情係弱啲

側田嘅側面側面側面側過側田
個側字睇耐左好怪

Yes

走音上次尾場話唱
最尾都無
冷門啲既信口開河都好聽

洗唔洗搵玲玲師傅幫佢改下名

呢位巴打識貨

想當年幾多舊登仔踩佢 依家羅定偉終於上神檯啦

幾年前佢同小肥去英國開左個concert仔
唱三十日正撚到痴線

都係講佢光頭 同埋話佢返大陸姐
香港傳媒真係放大左佢呢樣野
我只係想多返個好歌手
佢私生活我冇興趣

買第一張CD就係JUSTIN

大家都好鍾意三十日
佢都有好多冷門歌 卡通歌都幾正

lm

新歌好聽

當年銷量好勁

開頭驚比人話打手
預左比人屌既心態開po

點解得個大陸MV 佢簽左大佬公司？

講到感覺
楊宗緯陳奕迅呢啲真係好撚屈
投入唱幾句就可以帶動到人
呢種情感渲染能力好難好少見

牙醫
甚至唱得更好嘅側田
再更好嘅JJ
喺你面前清唱兩句，你會覺得呢條友唱歌好聽，溝死女

楊宗緯Eason係你面前清唱兩句
你會覺得佢好有故事，應該唔會再溝女，已經超越左好聽

成隊c all star 都唱得好，但得釗峰先令我聽到故事

新歌好正

有冇佢啲歌迷可以講下
上wiki 睇好似叫咩銀星藝人管理

冷門我中意雲 雖然都唔可以算係冷門 但比較少人聽過
浮雲一世飄啊飄 從來感覺很渺小

好詳盡

希望連登可以召喚側田

咁順便聽埋中環

有冇sidetrack list 可以提供

哇 呢首都好正
林若寧填詞另一首世界小姐都好正
但呢類型香港人唔多識欣賞

信我 自身 遲鈍 難關 三歲或八十 second best 無限大
命書 下次無下次

冇晒靈氣就真,貝殼我覺得好好聽呀都,呢10年既佢真係回晒塘啦

佢堆慢歌 夠哂殺

好感動 原來都有唔少知音
側田真係好值得大家支持
聽多啲佢嘅歌啦

無正體字版？

自身！！！

曝光率小左好多

08年首<<阿田>>都仲係好正WO,信我,闊太,側太,雲,中環,自身都好正
打後果D就真係差好遠啦

感動 岩岩先記得佢有呢首歌

另外佢同刀仔首天空之城都好正
I love Hong Kong

識貨吖 呢首嘢冧女一流

呢首一句已經上腦

真fans 出現

有冇辦法叫呀田專注返係香港市場

真心想佢拎返個男金

大家繼續笑佢D頭髮
就繼續唔洗止意佢返黎唱歌

唔完全關事,佢以前D歌真係一聽就鍾意,記得當年電台一播佢首ERICA,我第一次聽已經鍾意到仆街 佢而家作唔返頭幾年果D歌就真,有冇宣傳都係其次

自身 打哂冷震了
好有個種當頭棒喝既感覺

佢都比哂大家睇 nothing to lose la

upsidedown都好正

呢樣真

Erica!!! 又多首可以loop

唔覺眼

我好鐘意走音 聽得出係佢自己故事

唔知樓上有冇介紹,醒多兩首比你,Superstar,冰淇淋之味
呢兩首一樣聽到叫春,有排你LOOP

回憶啊

好sad

One Good Show演唱會

Superstar 我記得係正 佢頭兩隻碟係屈機
只係當年太多正碟 遺忘左

咖啡因萬歲 半杯入魂都正其實 我地有時抱住舊歌好聽 無比機會耐性聽新歌 聽多幾次睇下mv會好唔多 支持廣東歌

傷追人由佢把口唱 同二等天使正到呢

係 希望佢今年會紅返

2005年果年真係好撚正,香港有側田首張大碟,衛蘭又係,陳奕迅U87
台灣有周杰倫11月的蕭邦,呢幾個都正值癲峰期,淨係聽呢幾個都夠聽幾年

老餅啲講句
呢4張都係正
Janice個張好似係側田監制

我係05年開始鐘意佢
佢既歌真係好感動到人
加上佢又多創作
好欣賞佢
亦曾經響學校歌唱比賽唱左佢一首歌比暗戀女神聽
不過阿女神應該都唔知
之前廣州演唱會, 我都係自己一個上去睇
其實佢2013年開始已經專注香港啦
而家多數出廣東歌, 少出普通話
我估佢今年或者下年會開演唱會, 佢每2-3年一次
男金好難啦
張敬軒個勢太勁

軒仔同呀田合作下啦

以前啲英文demo正到
Speechless 30days

會唔會有大公司簽佢

2010年試過合作音樂會, 佢兩個應該係朋友黎, 而家應該無咩機會了, 英皇大把資源

a song per day先正

其實三十日中文版, 係作詞人方杰跟住個英文DEMO黎翻譯, 可以睇返, 中文翻譯得好接近DEMO, 三十日女主角係林苑

有音樂會咁正？
佢兩個都係熱愛音樂

呢首又係正
但聽親都係得一段 想問下會唔會有完整版？

應該冇,呢個問題我10年前已經問過

所以佢唱得特別入心

果陣側田同衛蘭都好有靈氣,聽佢地頭一兩隻碟真係好似冇左第2個世界咁
後來好似真係破左童身咁完全唔同FEEL

有冇機會推到佢唱一次full version

如果咁耐佢應該忘記左

推到佢睇到先算啦

佢和得好正

相反感覺愈來愈多,傷心幾多,愈純愈傻愈吃苦果

傳聞側田溝過衞蘭

依家只求有返幾首勁野已經好收貨

呢樣真係唔知
不過佢應該溝唔小女

之前有其他POST講過
首?真係事務所問題
明明正歌
但係歌名出事
點宣傳
叫聽衆點記
叫HAPPY HOUR重好啦
BTW, 幾位巴打都未訓?

食女食到流相出黎,除左攝影陳之外佢都算犀利 幾年前先有張係有條女坐佢大脾然後佢冇著褲定點既

聽緊佢舊歌 好有回憶

首❓真係好可惜
希望今次呢首新歌可以做返好啲宣傳

咁堅
佢好多歌都係自己經歷
所以特別到位

上次不經不覺 其實好正
唔知派左台未呢新歌

我頭先先一個人去唱K
不停唱好人 三十日 美麗之最 我有今日

有聽開佢嘅歌,但無留意佢個人
想知佢點樣on9

巴打咁刺激
田佢真係影響你好多

其實呢件事, 令佢本身2014年出既專輯, 遲左1年出

位巴打似失戀喎

都係嫁
我穿耳帶耳環都係因為佢
不過佢2013年開始無帶耳環..

把聲愈嚟愈差

起勢唱咖啡因萬歲 cheer up la

想你的夜
好勁

識聽一定係聽佢Rap

痴撚線
作為fans都唔知佢出新歌
Btw佢又話唔出情歌

香港K房無呢首
大陸先有
大陸唱K又係一條友唱
大陸影:

英文都有

Kong 都係， 真音一路爆上去 有幾多人敢唱Live? 唔走音都已經難，
側田把聲 仲要咁靚 一開口已經贏哂

出demo碟一定買
大雄 傷追人
英文demo

痴線
佢唱到？
咁癲？
挑唔挑戰到原唱

卡通歌 都好正

咁大獲

咁都叫唔夠感情 情永落sad 到唔開心直情會
我覺得側田其實無野輸比Eason 添
先入為主je
大家咪又係pop

2019 至尊歌可唔可以係呢首

唱到 你上youtube 睇
好勁

其實佢三十日之後
D歌開始回落
09年開始, D歌好似爆唔起咁

好正 真正男人ktv

出多幾首爆歌啦呀田

出左名靚聲王

呢條水唔錯

邊到爛 ？

BTW
佢首Saranghae
令我識左Saranghae同Jagiya呢兩個韓文
之前去歐洲旅行
有韓國人幫我影相
同佢講Jagiya
之後佢笑

Eason 感情強啲
原唱殺手 基本上多元化好多

實不相瞞
其實上面段片既上傳人都係我..

感情是由來自弱者所寫的悲歌

好人 命硬
一路爆到第二隻碟 Kong 美麗之最
一樣咁正 完全香港個期好似進入左新時代咁
佢真係算劃時代架啦 可惜持續唔到
佢個時紅過Janice 添 一時無倆
軒仔好似都輸 後期先贏翻

巴打
加油繼續支持側田
期待佢再爆發

牙醫其實唔差

傳媒搞死左佢 人紅是非多 樹大招風
不過你係有料遲早會有人欣賞
其實好可悲 我地去到依家青黃不接先記得佢

唱到升幾個key

側田呢啲叫自然 好輕鬆就上到 佢key高 本身
反而軒仔個種係技巧高 Opera唱法 拉上去 會油啲 造作少少 聽落無咁順 咁自然輕快上到

都有聽佢 近兩年冇咁罐頭

希望佢唔好成日擺個懷才不遇款出黎
專心做音樂算啦

最經典 曹格打交

邊有戀失
25歲A0青頭
肥柒毒矮窮醜樣樣齊

希望佢d歌唔好比陳詠謙填

各有各好

望遠巴搵到軒仔做宣傳
可唔可以試下搵側田拍片上連登
順便宣傳下新歌

心態決定境界
希望佢想再上一層

之前先一齊宣傳

呢壇真係害左佢
佢同曹格本身好似幾fd

聽返首決戰二世祖先啦

都幾難

可唔可以講啲例子嚟聽下

00後

望遠巴應該睇唔到呢條回覆了
望遠巴 可唔可以動用連登之力 召喚側田

嘩 ching 識貨！ 呢首佢同Janice 都唱過 超正
當年每屌完一條女 就聽下 好有feel

方杰好野黎 以前側田hit個幾首都係佢寫，
二十世紀少年 都係佢

跟本就係fd底
聽聞仲有搵大家
側田都有講翻呢單野出黎

黑歷史

雞黎 見過佢真人 好多女跟

越夜越有機 完之後
不可一世

黎明呢歌有哂暗示

試下覆翻佢個留言叫佢出黎

係
之前IG有同佢傾過
仲問左佢頭條新聞
將固執都於下, 點解
原來係: 將固執都放下

佢其實人不錯 幾豁達肯教人野 算nice 份人真

利 跟過佢學野

望遠巴
可唔可以發動連登之力
叫側田拍條片上黎宣傳下新歌

佢一開頭d歌實在太正
但佢係247talk都講過做呢d歌做到個人頹頹地 覺得無咩突破 唔想再重覆
可能對佢地呢d歌手黎講 做多幾百首好人 命硬 KONG 呢d type既歌係絕對無問題
只係佢地自己個人覺得厭 想轉變下曲風
點知一轉班歌迷就屌佢話跌watt, 無以前咁好 etc...
但其實我自己黎講都係想佢繼續做R&B/ ballad情歌既

btw, UPSIDEDOWN 半杯入魂 都好正

其實都係

好聽到仆街

真係出耳油

低潮

好彩佢呢次演唱會有唱感動, 唔係唱K無得唱
唯一一次

言重啦
不過如果可以榮幸有咁嘅機會 我當然想啦

識嘢，前排先係咁 loop 哩首

加油呀

支持羅定偉

我代表我老公多謝大家支持

側田二等天使>劉浩龍二等天使

Kong上年海洋公園個live係現場睇
最尾走音

咁等你出手喇
相信眾巴絲都會好開心

渡過低潮我先見到熱潮

睇依個post先知有新歌

其實好多好歌
好似仲有首硬杖

希望側田有睇呢個po

側田原名
依家我先知

你老公肯出黎未

駁唔到

宣傳真心重要 以前周街都播側田

不緊要～～～最怕

佢冇睇

咖啡因萬歲正到仆街
不過我聽開呢個version
如果香港個個做音樂都做到呢個level既話
邊有文化沙漠

好鐘意首無限大 live未唱歌

過

做乜講到側田好似唔見左人咁？
佢呢幾年好活躍喎
Keep住出新歌
隔兩三年又開show
前年叱咤攞晒歌手歌曲獎
舊年做全民造星評判導師

其實佢都去到另一階段啦
密密返大陸開show都不知幾好搵
香港開又爆
仲要爭香港啲垃圾膠咩
真係支持佢就去買佢cd啦
上隻碟銷量好差下

上隻碟質素都ok架喎

所以咪話唔好只係喺度跟風吹奏
要實際行動支持

實體唱片真係小左好多人買

巨聲幫嚟講，Jay Fung真係正過牙醫同削骨好多，但最霉係佢，香港樂壇

要紅真係要好多因素

尾段有唱英文版 三十日

有無人中意three two one 果陣聖誕聽覺得勁有feel

thank you

唔洗客氣

學友經驗屌打

歌王側田

男人ktv

根本無得同學友比
學友準時開已經夠屈
2015唱到2325

情歌王

次次聽佢個真假音轉 都驚佢失手

有睇學友

歌神
這麼近那麼遠 屈到

我和你吻別 在無人的街

老實講呢隻新歌幾好聽架喇算
不過仍然冇美麗之最
同人地啲歌百年樹木天才兒童嘆搶耳

好想軒叔同佢交換歌唱
應該幾搞笑

根本香港樂壇好多好高質既人
但就好似唔紅咁 好似消失左
當年0607年 好多人都好岀色
泳兒 衛蘭 呢2個把聲靚到
依家去左邊

反而捧乜春hana 曾樂童

側田 出一兩首招牌爆歌
省返靚個招牌啦

淨係搵返小肥 個堆已經差好遠

泳兒英皇算多機會喇
合唱埋我的回憶紅歌唔紅人
上埋去玩幪面歌手
唔紅真係冇呢個命
佢上大陸首易燃易爆炸好聽過哂佢全部歌

可惜爆唔起

側田唱過笑忘書

有冇片

Upsidedown

屌 好痴線

同hins比都係差啲感情

完美版本

佢弱點

佢唱得最有feel 應該係情永落

有呀 起碼出歌個年好似係十大中文拎獎有唱

睇下先

around the world concert cover 個隻still in love 都好好聽
可以去JOOX聽下

LI個KEY 好聽過出左碟既尾場好多

D人成日話佢串柒柒 懷才不遇樣
但係我久唔久聽到D訪問佢都自卑到仆街
唯一話自己叻D既係和音

曹格個次先慘 唔俾曹格發癲變左打交

軒叔唱命硬好GAY

有支咪係手 佢就自信返哂黎

片

缺點 有時太natural high錯左FEEL

呢樣佢要搞搞佢
紅地毯就唔怕佢再high 啲

神同人最大分別就係唱個感覺出黎
唱到聽者心都痛埋

側田和音好勁

都唔係太多既 多數係D 炒熱氣氛既SHOW但係唱D情歌個時

和音真係好聽 聽完先識梁柄隻 不願一個人

咁睇唔開 入AMusic......
無啦無啦今次......

好似係合作咋
經理人仲係銀星(自己既?

我好中意佢作個首逢星期四
有冇D同樣曲風既廣東歌推介下

原來係集氣post
當年K房唱到走撚曬音都要點佢啲歌

唔走音都硬係缺左個陣"大器"

佢逗住人地唱好勁

當年金牌 佢最fd 應該係千嬅同古sir

環球高層簽佢啦 打造下啦

其實銀星係唔係佢經理人公司？

望遠巴 快啲做野啦 打鐵趁熱呀

方力申都FD 前2日IG 見佢地打士碌架

呀田有冇上連登

好想佢同廣偉拎一次男金

想像緊廣偉拎男金會9UP幾耐

情永落係我最鍾意嘅一首歌
一聽就諗起以前拍拖啲嘢
新歌都唔錯 側田加油

佢當年唔係衰去滾被人影相之後去北京發展...
其實如果佢好似Dicky夠勇唔戴著帽上鏡可能有機。

叱咤男金真係要一班dj多多支持

聽過一次現場 喊左

佢帶冷帽 係好睇既

無錯，佢每一隻碟都好正，係份人on9
感覺佢每隻碟都有d新嘢，但突破唔大
樂壇無咗佢係損失，千祈唔好變咗hifi碟歌手，希望佢加油！

之前有次佢同拍乳蘇永康開細concert
睇返d片 佢live真係穩到仆街

去滾？

最怕佢已經滿足現狀

得佢同廣偉穩
阿公唔得 跌哂水準

阿公當年唱男人KTV 難聽到仆街

一定up好耐
同皇上一樣
Btw好想廣偉同佢交換歌唱

呢段片 我有睇
好正
佢地私底下都好Fd

其實我係舊登羅定偉

唔係個個唱到

有冇可能903 搞個show比佢地交換唱

其實叫得程詠樂都估到你係

當年鄭中基x側田

出現了

我覺得要啦
一定好正個畫面

金牌當年其實幾多人
Kary 小肥 暴龍哥 梁炳 千嬅 田 rubberband

軒叔 田 再開多次

當年側田告別得佢有跟唱隻運

皇上x側田x廣偉 諗起都正

佢真係好鍾意演唱會鳩改編曲，完全唔夾

仲有小方屎塔肥

爽呀

唱返原版最正

改編曲基本上係歌手版命硬唔好啫
當年jazz既紅地毯
中國風volar都ok呀

最近一次合作

迪偉

求信任我 如最初

有睇247talk 識貨wo ching

咩黎冇聽過

talk show 有一集係請justin 佢其實都講咗幾多野

上年唱個首？ 都好好聽

另外呢個都好睇
係2010年頭播

學到野

呢首冇咩人知

唔係陳詠謙填詞

0宣傳

903 li排先開始播

佢用方杰多

joox冇感動

好多人忘記左 頭條新聞同感動

Kkbox + apple music

如果佢有心做 搵返間大啲嘅唱片公司有support 上一線真係唔難
但佢自己本身都hea住做咁

頭條新聞好正
上次演唱會 成場都有唱佢好驚喜

頭條新聞 感動好聽
其實堆舊歌真係百聽不厭

我覺得佢做音樂做得開心就夠了
到時又俾人狙擊就慘

我地去J昭旻算了(雖然我中意J智孝多D

Oh nice I always like his song !

有冇SUPERSTAR同好

Spotify 齊

今時今日拎隻我有今日出黎聽都仲好高汁

尋日先第一次聽

不英俊無情趣生得很矮

睇佢比曹格打好自癒

毒撚心聲

？好正喎

不過係個名太common YouTube都難搵

可唔可以出多個LI個VERSION

其實佢係慘在個時雜誌狂寫衰佢，話佢禿頭同埋狂溝女，佢心淡先走咗去北京。
而家諗返都覺得以前啲雜誌好on9，成日寫死左啲歌手，張敬囂、阿kay同eason。
側田上年都好俾心機下，上咗造星做導師，大家都見到佢好有心教人，年尾又出咗兩首歌，只不過係冇人知。
首？好正，但on9在個歌名，search唔撚到呀 佢而家係on9在點解入咗呢間公司，咩宣傳都冇

以家既連登仔同當年高登仔都係一樣咁仆街
上面就有一隻

可能唔岩我口味

同曹格單野

同意傳媒搞死左佢
好可惜

上面DEMO 會唔會岩你D

咁岩apple music有先知出新歌 個排係咁loop

個晚真係好高質 感動高音位 嗌盡

呢首都好正

岩岩出道個期
林夕 黃偉文 方杰果D
不停有寫靚歌比佢
好人 Erica 我有今日 決戰二世祖 Kong Volar 情永落 情歌
我不是好人 命硬 冰淇淋之味
運 走音 感動 頭條新聞 三十日

原來係十幾年前既事了

LI場唱greatest love好似勁D

本身用開kkbox 但hins lip2014有幾首歌無

注意 1、27號

當件垃圾都可以比人叫做乜春隱世高手開演唱會
開返個post吹奏廁田做禿頭歌神幫佢宣傳啦

冇啦
D人吹捧衛蘭陳柏宇supper moment
但冇乜人班下側田

時日如飛

呢首勁

真歌迷

大家覺得呢個po開唔開到post2

一個人的合唱歌

唔得
睇下我燈唔燈

真正做音樂嘅音樂人

作曲又唱得 upside down 問號 天空之城

佢個style 同eason 好似 唱歌好似同人講野咁自然

曲編監都好似都得

阿田早兩年隻碟真係冇得輸
最撚慘係畀送禮勤黑走咗個男金

個年最有機

循例地拍掌 掌聲太牽強 回頭只見到你 對著電話聽與講

午夜蓓蕾
咖啡因萬歲
Upsidedown
歌成就今天這個我

都光頭仲植髮
咪即係叫人“盡情笑鳩我啦”

咦出左歌咩

無視LI D 懶好笑架啦

廣東歌淨係聽側田同軒仔

希望你地好好加油啦

呢位巴打聽下啲舊歌仲正

係呀

由細聽到大

係前者要加油
追住軒叔咬啦 唔咬佢唔進步架

2000後最欣賞佢兩個
當年唱作四小強
一個去拍電視
一個拍電影
一個好少廣東歌

佢啲歌喺我中學雞嗰時真係陪住我成長

Same

張繼聰仲有冇唱歌

當時好多人攻擊佢

我好多頭髮

播放率都贏埋 但得男銅

後台唔夠勁

軒叔咪識玩囉 本身有料去埋英皇根本冇得輸

英皇其他歌手

華納 環球 最有可能了

有間好既公司真係重要 睇過阿田LIVE都好唔錯 係無宣傳同少左好多創作
Upsidedown好聽BTW

Happy hour 改個歌名都麻麻，點鬥其他人撼，其實佢而家創作多好多嫁啦，自由度大好多，最近幾首都唔係情歌

林子祥曾經講過
新世代香港男歌手佢最欣賞張敬軒同側田
仲有作歌畀佢地兩個添
軒仔 - 相對論
阿田 - 有火

可惜 側田團火熄左

由唱 好人 (果時直頭未正式出道)
果時電台dj介紹佢係古巨基既代唱人
開始聽

到而家都咁多年，覺得係好可惜
紅歌唔紅人，香港埋沒左佢

輕輕一推

Justin 同 Janice 點解無喺香港發展落去

一個聲甜。一個感情

我凈係記得Justin 話走

記得小小

作詞：林日曦

其實歌星喺人生入面得幾年光輝

側田唱不可一世好正

Janice 停左一排陪佢細妹？
9up

毛記多啲同呀田合作啦

垃圾上位

其實幾可悲

曾樂彤

蛋記

點解官方仲未有?
未派台定點

因為A MUSIC合作?

正撚到

估唔到簽左比黎明
係咪唔記得千嬅同電單車係點

泳兒宜家仲有出歌
好似仲係蛋記

衛蘭 一直都有出歌

陳生唱得好難聽

呢個真係好聽十倍

淨係知佢老婆好正好靚

其實好恐怖咁既宣傳
首歌上傳左19個鐘得1點擊率
我未開呢個po 之前

所謂合作即係佢簽左a music?

蛋記有一定資源比佢

同AMUSIC合作 但係又無放佢首歌上去
係咩玩法?

算啦，新人光環姐，好快無人記得

連歌迷會都無提過
好波

00：30開始又係好Ｌ正

唔係喺joox follow左側田 有notification出新歌 都唔知

係唔係拍緊mv 可能
拍埋先出

另外有個fb live講佢作既"魚蛋歌"
唱左2下 個d夠哂k歌

其實wechat有

上面話貝殼唔好聽既
要聽下呢個版本

點會唔好聽

按道理佢歌迷會應該最快有第一手消息
有冇佢歌迷會既巴絲解說下？

好浪費側田既才華

FB最新POST係流行經典首運
無理由唔POST埋去FB

點知上面

結婚不只吻一下

美麗之最

可能版權問題，大陸又無版權既

MOOV都上左架

卡通歌

其實佢出返首k 歌實掂
再搭多幾首講下唔同題材 友情 親情

原來係伍樂城
印象中佢兩個冇咩合作過

以前阿糖兄演唱會唱唱下美麗之最落台求婚，好正

呢首係第一首

咁真係有問題喎
要拯救呀田呀 我想聽難度高既爆歌呀 佢把聲聽到起哂雞皮

佢呢首好似好小唱

有幾多人聽過

一念??好撚難

好想知呢首歌係咁既宣傳底下 行到幾遠

呢首應該冇咩人識

伍樂城係k 歌高手
想當年包辦左蛋記好多歌

唔會再唱架喇

重點

LI首好中意完左之後既啦 啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦嗯啦嗯嗯~

何解

幸福止痛好似都係

會喊爆 話咁樣唔專業 好似係

美麗之最唔係我地狂叫都唔會再唱啦

話說chapter free 唔出碟 冇得仔細聽下EDWARD既編曲

LI首係咩???你地估唔到架啦 edward 改編左

手~

阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
啪啪啪

側田D歌9成都聽live

Live 先係最正
中英普通話都得

唔出CD VER

很想很想說再見

頂 呢首高汁
點解又唔出
原來呢幾年佢收埋咁多歌唔出

其實幾感動 原來連登咁多人撐佢

無睇過?>

冇
其實佢依家有幾多首
係冇咩人知又冇派台
想要cd ver

因為版權係譽宴到???

其實佢係唔係藝術家黎
不斷作 唔求紅 但要人主動發掘佢啲正野

情願坐著怨幾聲
還是努力搏取拍掌聲

方杰

入翻間大公司就搞掂啦
環球
唔好入蛋記就得

真係好想佢盡一次力
谷一年啦

環球有學友 eason

當年奧運

前段要改詞

嘩 呢個版本第一次聽

metoo

btw佢好耐之前比曹格踢JJ有冇事

原來對上一隻碟已經係2015

2017先岩

never odd or even 我見幾靚
買哂4隻色

係幾靚

佢把聲根本係香港樂壇數一數二靚
音域又闊

穩到呢
好正

隻碟都好聽
命書 下次無下次 門徒
I MISS LOVE

E家live差左好多

踢j小事 比佢搞到形象差左先大事

張學友 eason Justin
定側田靚過eason?

最近一次公開場合唱係 流行金曲？

流行一早錄左 最近應該係新城
但新城個日個po 9成人讚佢係個一live最好個幾位

li d 應該個人喜好既

點解一定要比邊個靚聲
比黎比去有乜意思

li隻有份作又係想聽全首

樓上岩 真係喜好
四個我都有聽

我岩岩搵返佢流行金曲唱運
之前有人話佢爛聲 我都唔信
聽完條片 好正喎大佬

某一次坐長途機 夜機
個2個機字好好聽
究竟點唱架

可以話多左份沙沙地 但好怪 聽佢concert 佢真係前沙後清開左聲咁

單講聲我覺得justin正過eason, 高音區都好自如, live 表演都好正, 好有潛力駕馭好多類嘅歌
但eason太多經典歌曲同有感情得多

呢首佢作架！！？
咁正既

一刻永恆
作詞：林夕
作曲：側田(On Your Mark)
編曲：Ted Lo

側田同基仔真係好有緣
大家都幫左大家好多

傷追人 一刻永恆 大雄

好似仲有好幾隻

逢星期四

應倡佑

岩岩睇wiki 其實佢都幾痴線
原來佢作左咁多好歌比人

昌佑先岩

好似話係佢編既

0:59個假音正到

其實佢應該唱到我醒著做夢
Btw 個假音好正

之前有條片 係HER緊個時 田用泳兒KEY 真它混音音唱絕了呼吸也...去唔到 搵唔返

LI隻合唱 好難先再聽得返了

係咪最好笑既美麗之最
女KEY

呢條女消失左好耐

呢條勁 以前有睇過

疲勞的心 有你咖啡因 以你一點兒開心 戰勝一點兒傷心

好襟聽呢首

鍾意咗佢十幾年 真係未曾令人失望過

就新年 又要聽了

真係冇聽過

呢條女好正

有火 都好正

好鐘意佢唱笑忘書

睇好釗峰 但係佢出既歌比C allstar果陣悶左好多

低清偷錄版

其實呢首, 曾經比左佢個EX

阿狗

有火呢首歌好鼓勵到我

揾你都得

側田未出道系列

呢個po 好多人拋磚

糖兄妹 糖兄
唱美麗之最中途求婚

古巨基 傷追人
作曲 側田

新歌 懷很舊的舊 好正

係 d歌詞

舊有那種簡單 很難再遇見

咩野叫 受了傷 始終怕沒銀紙

監制: 羅力威/側田

佢地關係就係師徒關係咁
基仔以前紅透半邊天
知呢條友仔有料
搵佢佢歌 和音 慢慢多人識
到基仔紅館演唱會 竟然叫一個未出道既人上台唱歌
跟住仲因為咁出埋碟極速紅館
呀田都講過基仔係佢恩人
記錯請糾正

當中好似雷頌德重要d
講到師徒都係mark同側田多d
基 田似兄弟多d

金牌一條順都係清泉 兄弟

佢地私底下幾老友應該

一邊太子基, 梁炳, 阿公
一邊古sir, 阿田, 小肥
刀甲2邊都有

人大左有落差好正常有幾多個張學友

新歌都好好聽BO

兩日推到3x頁 側田同我出番黎

希望佢保養好把聲

瘋狂loop loop 埋佢堆舊歌

佢應該唔知有呢個po 既存在

拍條片宣傳下都好丫
但都好開心 原來仲有咁多知音

Pushhh

側田我愛你 好想你再開show

幾時再開

大家真係要去聽下 真心好欣賞佢 希望香港樂迷唔好令佢咁灰心 俾多啲鼓勵佢 話俾佢知其實仲有好多人支持佢

其實佢而家果間銀星係咩黎架
點解無大公司簽佢

我都想知

首新歌愈聽愈有味道

佢同伍樂城合作 幾新鮮

你個名

聽完新歌有啲唔開心
就係佢先唱到呢種苦澀出嚟

想聽live

後來浪太急終於擱淺 原來沒太多所謂的永遠
未永遠擁有的 可懷緬便算

佢唱到種好釋懷既感覺出黎

好入肉

應該係以前金牌既人黎
呢個elaine
而家都響銀星

佢演唱會成日都多謝佢

林日曦填

小世界得我跟你個界字好聽到打冷震

依家先知

毛記

呢個

竟然過千正皮

推post推到佢知啦

好歌要成日聽

聽聞6月開演唱會啊！我要搶飛！Live真心正！👍🏻

堅？

只係合作呢首歌，無簽A Music啊

睇返record ，側田簽的公司係銀星S.Star & 銀河集團Galaxy Group

冇諗過 好感動

望遠巴 都幫唔到 冇人叫到

識貨

【側田專訪】6月開全新紅館騷側田包頭扮Mr. Bump - 明周娛樂

1 day ago - 入行十四年，側田今年六月將舉行第八次個人紅館演唱會，相隔上一次紅館騷只有一年多，今次側田唔玩part 2，決定全新製作，更創作兩首新歌，只 ...

抱歉！你要找的文章已不存在或網址錯誤

真！！！？

哦

加油！

堅！！

有咩渠道

爆PO再開新PO

我都有諗過開唔開
咁多位點睇
一係就唔開 一開就要推到佢拍片宣傳

不過最好改過個po名

聽返首側田飲歌 打下氣先～～～

有咩心水名
集思廣益

好似其他歌手個d咁 側田討論區-xx開po個個諗)
點睇

我想集氣推到佢出黎 唔知大家點睇

推推推推推
好想側田出新歌新碟新MV開演唱會

太期待啊

我都期待
好歌手 唔怕一開再開

4面台正啊！

忍唔住

情永落
離開你以後

youtube仲未出官方版 想推爆佢都唔得

I mean 新歌

其實有冇呀田既近身朋友 有上連登知情呢件事

屌 改做
(六月一定要唱美麗之最)
成日都唔唱 encore先呆哂 原來全場都叫呢首

Confirm 左 6月？

我的雙眼裡 尋找到

即刻上teen fanmily睇下有冇料先

麻煩哂巴打

不如叫
側田美麗之最討論區

不如集左氣先 再開個常規討論

同埋就算開都要搵個 好熟呀田既人開

堅喎

4面台

堅！！！

下個PO 叫 6月-《My Beautiful Curse》??

兩首新歌，只期間限定，在今次紅館騷唱出

可以考慮

唔知側田幾時可以拎到叱咤男金
堅想佢有一日拎到

佢果然上年儲左幾首好野 佢今年發力喇

上次不經不覺好大機會

今年啦

903既dj please help

佢話佢儲左幾百隻DEMO架
不過好多佢都話唔掂喎

Demo 碟

又諗起一隻冇咩人聽過既

側田好多side track 歌都好好聽～～～

請拋磚

一年開一次 側田返黎啦

等demo碟等左1x年喇

得來不易
自身
側太
難關

太開心
開多幾場啦 佢既歌唔再只係講感情
開始注重唔同題材 好事黎

咖啡因萬歲呢種style 係佢先唱得咁正

卡通歌
走音
信我
無言無語
感動

呢首都好正 有無人聲過？

Superstar 真冷門！

風不知從哪裡奶~

好似有

take me away
baby take me away now~

好似冇live 過
呢首真心正

集氣

推到公司d人話佢知

集氣
我估側田有睇開連登既

出返首連登之歌

比心機拎個叱吒男金比FANS

集氣集氣 開個好頭

好唔開心 6月我去緊exchange

迎接側田來連登！

有邊個可以做到
好想佢知道其實有好多人冇放棄佢
而家已經唔係以前

渡過低潮 我先見到熱潮
成熟了 明白了 才悟到了命途的奧妙

之前佢講過呢首歌唔會唱，因為一唱就會喊 可能諗起細個時既野～

呢位絲 應該幾熟側田

以前佢訪問講過啊

紅地氈

之前我咪po咗link

有冇人當年有買呢頂帽？

當年
btw 我有

2年前

唔準上網睇歌詞 接下句

從醉醒醉醒裡飄流

自 sor

全人類望到我

在無盡哭得眼腫的白晝

真係無上網睇？

呢首成日聽

Crazy for you 側田
觀眾在場 鼓掌慶賀

等演唱會詳情

太好

響紅館場外買到

真fans

又要f5

這兩年派的歌曲《不經不覺》、《半杯入魂》和早前的《？》，都加入香港人正面對的問題，側田說：「很多香港人都是過着不是自己理想的生活，同監製傾了很多都市問題，想由我的角度表達，大家思考一下，現今的social media、朝九晚五工作、甚至朋友家人；我會做四首新歌，有兩首是不會派台的，只在這個演唱會唱出，而且自己亦很久沒有開四面台，今次應該會幾好玩。」

都無提過呢首新歌

以家都好似可以買 selfmadeboy
好似係
/

買齊晒
而家想買，都可以買
Ig

Me too

我都有粒藥

仲有得買

The Drug Called Music 💊 呢粒藥 好鬼勁

近年算高汁架喇

當年好人一出 真係覺得好正 之後首首歌都咁好聽
Erica 命硬 我有今日 我不是好人 Kong 感動⋯
陪住我中學時期

誰人陪伴側田 走這些年每一天❓

原來呢到咁多側田fans

我想同林日曦講句比心機多啲，我係真心欣賞你填嘅詞，你同林若寧都係林夕徒弟仔，我好想你多產小小，唔好浪費你嘅才華喺乜撚嘢100毛身上

你係唔係？

係

我初頭唔敢開po
怕比人狂負皮

614-615

咁快收到風

禮拜五六來，我諗佢應該會加埋16號應該日呱

原來佢近年都係開兩三場
要加油呀 好多人想聽架

等優先飛

話說條片佢話唱多D B-side

六月再踏紅館 四面台全新概念騷 側田預告：opening好震撼，一定要準時入場！

恭喜側田，成功申請到今年6月14及15日的紅館檔期，入行十四年的他，即將舉行第八次個人紅館演唱會！距離17年12月舉行的《JUSTIN CHAPTER FREE》演唱會只有一年多，為了令歌迷有新嘢睇新嘢聽，側田決定唔玩part 2，製作一個全新概念，起用全新班底，打造一個好音質而又令大家耳目一新的演唱會，側田說︰「今次演唱會叫《My Beautiful Curse》，之前有想過開part 2，但每次踏上紅館都有一種感覺，就係想更加進步，要比上一個紅館騷做得更好，今次喺製作方面會更仔細、故事性會多啲。其實入行以來，差唔多每首歌都係講自己嘅故事，每首歌都是有訊息想表達，這次是想跟觀眾分享的一個晚上。另外，好多年無開過四面台喇，今次應該會幾好玩，我都好期待快啲可以唱歌俾大家聽。」

今次個唱，側田邀請了商台的細So擔任創作總監，二人為個唱概念傾了很多個晚上，希望帶出一個有反思而又有共鳴的個唱。近日，側田為演唱會拍攝海報，將自小喜歡的英國卡通人物「Mr.Bump」形象貫穿在內，並加入細so有關梵高割耳朵的概念在內，「入行十幾年，上天給我一份很好的gift，可以讓我在台上唱歌，這份美麗的東西，同時又會帶給我一點不開心的事情，人生就是這樣，有好有唔好，尤其是這個行業，很少人會有同理心，細So知道我小時候很喜歡《Mr.Men and Little Miss》系列其中一角『Mr. Bump』，他是一個經常撞傷的公仔，我覺得自己都是周身重傷，這個造型很鬼馬，加上細so講了梵高割掉左耳的故事給我聽，所以才有今次個唱海報的concept，頭飾是染了藍色的紗布，希望給歌迷一些新鮮感。」

今次是側田第八次的個人紅館騷，他說會以一take過的music background，以故事形式記載自己人生上半場的銀色旅程，更再三強調大家要準時入場：「opening唔只係故事嘅重點，仲係個大驚喜，好震撼，大家唔可以錯過，錯過會唔知故事講咩嘢！」為了六月舉行的《My Beautiful Curse》，側田將會特別製作四首新歌，其中兩首是不會派台的，只在這個演唱會限定唱出，大家要好好留意喇！距離開個唱尚有幾個月時間，側田趁農曆新年假期，將會帶女友齊齊返美國團聚，「因為媽咪住在美國，其實每次開騷，都是一個家庭聚會的機會，人愈大愈覺得這些時間好寶貴，今年希望返美國跟媽咪拜年。」

我想聽風從那裡來

返黎喇 返黎喇 4首新歌

全部4台冠軍得唔得

恭喜側田

演唱會唱天註定ok?

呢首歌好正好冧

啊！ 2月25-27日 優先訂飛 ？！

低調低調

有冇人睇晒兩場

👋🏻👋🏻買住頭場先，等睇下有冇禮拜日

希望撲到飛

希望買到飛

Me
上次都睇晒兩場

唔知有冇嘉賓呢

望遠巴

側田知唔知呢個po

應該有

睇個勢 真係會爆po
好難得

推到開show

常規po 就遲下先算
集氣推到呀田唱live

如果側田同衛蘭一齊攞金
實好感動

側田金就好啦

今年金

推到側田攞男金

思疑樓主係事務所既人
出左個post 幾日，就宣布演唱會

推推推

咁大誤會

咁我唔好繼續開po

Joke

好開心好感動呀 推到佢加多場

反應好一定加啦

想要美麗之最 superstar

對上果次無唱美麗之最

有冇咁搞笑呀？睇落唔似
真心fans就係

應該撞岩姐

有

high 爆左冇唱哂周圍走

superstar好舒服

繼續推

上位上位

Fans 又唔算
但一直好欣賞佢
覺得佢值得更多
好希望佢可以撐起呢一代既樂壇
希望呢個post 可以比佢知道
其實仲有好多人支持佢
好多謝比正評既所有巴絲

多謝你地

想要返個正式版

好想聽 有冇live過

網上record冇
但唔肯定巡迴個D係外國有冇唱
就好似One Good Show Sydney 場有greatest love of all 咁
好耐之前睇過條片係唱一隻side track demo 好似係得來不易
都冇左

Thanks

側田
快啲上返去 同軒仔撐起樂壇呀

唔知黃牛黨搞唔搞佢
上次17年，我公開發售之後幾日先買飛都買到
當然唔係靚位
之前張敬軒，根本入唔到受騙網

黃牛死去搞偽毒啦

未必啦
放心啦 真樂迷一定買到飛

呀田要上多層真係需要佢公司幫手

又一隻想聽DEMO既歌

側田式唱既Demo正爆！

上次張敬軒
連張敬軒演唱其間都同觀衆道歉
話知道好多觀衆都唔知用原價入場

極少LIVE

咁佢人氣高 冇得講既

嘩呢首正
唔知點解佢同Wyman咁少合作
真係得幾首
命硬
我不是好人
冰淇淋之味
得來不易
之後十幾年無合作

記得十幾年前，田人氣勁軒好多

或者佢已經唔追求人氣

諗起呢個專欄

嚟緊演唱會會有side tracks ？？

條片好似係話會唱多D既

巴打好留意側田既新聞

希望佢練下美麗之最
明明知道好多人鐘意
但次次唱到甩晒

真心難唱

難到一個點

上次擺最後唱 算係咁

我諗了解側田既份人 都明白側田從來係音樂人，所以更側重音樂 呢樣我buy佢 有性格！

好想聽信我，信口開河，自身
希望會唱

1001 倒數

好快爆PO

美麗之最同命硬真係世界級

美麗之最都算係好多人鐘意既side track
類似張敬軒 塵埃落定
另外感動都正

最中意佢首運

我就我有今日
中學歌唱比賽唱過

冇諗過連登開側田po 咁多人睇

大家繼續支持呀

聽到前奏已經起雞皮

聽完側田再聽軒叔
真係覺得各有千秋
側田好多k歌

呢首勵志

準備開新po

中學雞上堂成日唱側田

信用卡ready

（連登之力集氣） 側田 請你比心機 （2）

新po

唱冚家軒d歌好考技巧好辛苦
廁田就爽d

百花齊放就好
咩好歌都有

中一時上電腦堂成日開YouTube聽側田歌

咁快手又開左新PO

撐到尾

推

推推

推啦

就爆